有冇人想坐返地鐵九鐵，而唔係港鐵

仲記唔記得當年裂紋事件